中國黑客疑攻擊癌症研究所 盜取研究資料以搶製新藥

中國黑客疑攻擊癌症研究所 盜取研究資料以搶製新藥

美國有網絡安全公司發表研究報告，指來自中國的黑客會對國際間很多不同的醫療機構，包括一些癌症研究中心進行網絡攻擊，以獲取研究數據等重要資料。

報告指出這些來自中國的黑客，對一間專門研究癌症的研究中心發行了數次的網絡攻擊，這間研究中心在今年的四月就被一些來自中國的黑客進行網絡攻擊過。

報告認為中國的黑客對這些癌症研究中心進行攻擊反映出中國的癌症的發病及死亡率正在日益提高，因此中國的黑客為了舒緩這些問題因此急需要向不同的研究機關，從這些研究機關中取得他們的研究成果。

報告指出由於中國的癌症發病率日益提高，中國成為了在醫藥上發展最快的市場之一，這個狀況令到癌症相關的醫療服務或藥物的利潤亦都同時增長，黑客從各種研究機關中盜取研究數據可以使中國的藥物企業能夠快於西方國家的競爭對手一步率先推出新藥。

除此之外最近華盛頓智庫信息技術與創新基金會也發表報告，指中國政府正用不公平的手法，包括國家默許的知識產權盜竊等去挑戰美國在製藥領域的一些主導地位。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

car T？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳